[{"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/192922691", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61362027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61362027/answer/192357343", "content": "\n\u5728\u4e2d\u5b66\u65f6\u4ee3\u5c31\u604b\u7231\u751a\u81f3\u53d1\u751f\u6027\u5173\u7cfb\u7684\u5973\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40009939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40009939/answer/192363754", "content": "\n\u517b\u4e00\u53ea\u9e45\u505a\u5ba0\u7269\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61920951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61920951/answer/192902245", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u4e2d\u56fd\u5730\u7406\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30406447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30406447/answer/192818582", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u662f\u4e0d\u662f\u6ca1\u6709\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30406447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30406447/answer/193116995", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u662f\u4e0d\u662f\u6ca1\u6709\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/192785317", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u65f6\u5c1a\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35517257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35517257/answer/178347514", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u6770\u4f26\u7684\u8bf4\u5531\uff08rap\uff09\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61362027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61362027/answer/192862522", "content": "\n\u5728\u4e2d\u5b66\u65f6\u4ee3\u5c31\u604b\u7231\u751a\u81f3\u53d1\u751f\u6027\u5173\u7cfb\u7684\u5973\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61926374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61926374/answer/193032834", "content": "\n\u4f59\u989d\u5b9d\u89c4\u6a21\u8fbe\u5230 1.43 \u4e07\u4ebf\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\u5bf9\u94f6\u884c\u7684\u4e1a\u52a1\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61930993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61930993/answer/193174918", "content": "\n\u5927\u5b66\u9910\u5385\u91cc\u4e0d\u613f\u610f\u7ed9\u6821\u5916\u4eba\u5458\u5237\u5361\u7684\u5b66\u751f\u7684\u5fc3\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60673524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60673524/answer/192994524", "content": "\n\u5973\u6027\u7684\u6f02\u4eae\u6709\u7528\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61951063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61951063/answer/192966085", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u597d\u770b\u6216\u8005\u5947\u8469\u7684\u98de\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38559439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38559439/answer/192849440", "content": "\n\u5728\u65e5\u672c\u4e61\u4e0b\u751f\u6d3b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40838821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40838821/answer/192770218", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5386\u53f2\u771f\u76f8\u8ba9\u4f60\u5927\u5403\u4e00\u60ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61953504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61953504/answer/192957652", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u771f\u7684\u5df2\u7ecf\u4e0d\u6562\u6253\u4ed7\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47390312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47390312/answer/192543478", "content": "\n\u6c89\u5f97\u4f4f\u6c14\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/192720221", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28376677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28376677/answer/139245536", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u6536\u517b\u4e2d\u5fc3\u62d2\u7edd\u540c\u6027\u604b\u9886\u517b\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60228877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60228877/answer/192214917", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60f3\u5f3a\u884c\u5316\u89e3\u5c34\u5c2c\u540e\u53d8\u5f97\u66f4\u5c34\u5c2c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28592525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28592525/answer/193221051", "content": "\n\u79bb\u5f02\u5973 33 \u5e262\u513f\u5b50 \u518d\u5a5a\u51e0\u7387\u4e3a0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33282874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33282874/answer/192984060", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61173450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61173450/answer/193152177", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u94f6\u6cb3\u8fd9\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61948939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61948939/answer/192865209", "content": "\n\u5982\u679c\u5acc\u72af\u62d2\u4e0d\u4ea4\u4ee3\u7ae0\u83b9\u9896\u4e0b\u843d\uff0cFBI \u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u529e\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61923089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61923089/answer/193217984", "content": "\n\u4e8c\u6218\u5404\u56fd\u58eb\u5175\u6218\u6597\u610f\u5fd7\u54ea\u56fd\u6700\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20808833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20808833/answer/192662512", "content": "\n\u6574\u5e74\u90fd\u5728\u65c5\u884c\u7684\u4eba\uff0c\u7ecf\u6d4e\u6765\u6e90\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60464096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60464096/answer/192796776", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\uff0c\u9519\u8fc7\u4e86\u67d0\u4e00\u9636\u6bb5\u6216\u5e74\u9f84\uff0c\u5c31\u6ca1\u6709\u673a\u4f1a\u6216\u8005\u5f88\u96be\u53bb\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55462647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55462647/answer/193098935", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6709\u4e9b00\u540e\u611f\u5230\u548c\u77e5\u4e4e\u4e0a\u666e\u904d\u768400\u540e\u7fa4\u4f53\u6709\u4ee3\u6c9f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40489608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40489608/answer/193074107", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7ecf\u5178\u5230\u4e0d\u6562\u968f\u610f\u9605\u8bfb\u7684\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61817459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61817459/answer/192750056", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u7d20\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61895608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61895608/answer/192726508", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c46\u74e3\u300c\u91cd\u5ea6\u6291\u90c1\u5c0f\u7ec4\u300d\u8f6c\u4e3a\u79c1\u5bc6\uff0c\u300c\u7236\u6bcd\u7686\u7978\u5bb3\u5c0f\u7ec4\u300d\u88ab\u96ea\u85cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24962836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24962836/answer/193148942", "content": "\n\u5065\u8eab\u8fbe\u4eba\u600e\u6837\u5e73\u8861\u6bcf\u5929\u7684\u8fd0\u52a8\u548c\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61953824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61953824/answer/193075499", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8586\u8f66\u4e3b\u6df1\u8e29\u6cb9\u95e8\u6025\u52a0\u901f\u5bfc\u81f4\u7279\u8b66\u638f\u67aa\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52709101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52709101/answer/192813392", "content": "\n\u5173\u4e8e\u583a\u96c5\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921587/answer/192781588", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u626c\u5dde\u526f\u5e02\u957f\u5192\u96e8\u524d\u5f80\u533b\u9662\u770b\u671b21\u5c81\u6d25\u5df4\u5e03\u97e6\u4ea7\u5987\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61936245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61936245/answer/192881006", "content": "\n\u4f60\u4e00\u8f88\u5b50\u72af\u8fc7\u6700\u5927\u6700\u6709\u8da3\u7684\u9519\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61979640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61979640/answer/193197479", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u80fd\u4e0d\u80fd\u9009\u4e00\u4e2a\u6bd4\u201cChina\u201d\u66f4\u597d\u542c\u6216\u66f4\u6df1\u523b\u7684\u5916\u8bed\u56fd\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61895608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61895608/answer/192895598", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c46\u74e3\u300c\u91cd\u5ea6\u6291\u90c1\u5c0f\u7ec4\u300d\u8f6c\u4e3a\u79c1\u5bc6\uff0c\u300c\u7236\u6bcd\u7686\u7978\u5bb3\u5c0f\u7ec4\u300d\u88ab\u96ea\u85cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61936245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61936245/answer/192672923", "content": "\n\u4f60\u4e00\u8f88\u5b50\u72af\u8fc7\u6700\u5927\u6700\u6709\u8da3\u7684\u9519\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61821569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61821569/answer/192500085", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u540e\u5dee\u5f02\u975e\u5e38\u5927\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61683168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61683168/answer/192681474", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u7ae0\u300a\u4e3a\u7f20\u8db3\u6b63\u540d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29205779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29205779/answer/180903525", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u4e5f\u559c\u6b22\u628a\u4eba\u6309\u7167\u51fa\u751f\u5e74\u4ee3\u6765\u5212\u5206\u5417\uff0c\u6bd4\u5982 80 \u540e\u300190 \u540e\u300100 \u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61796412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61796412/answer/192889683", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8529\u53f7\u5929\u6d25\u4e09\u4e2d\u5fc3\u533b\u9662\u53d1\u751f\u7684\u6076\u6027\u4f24\u4eba\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/192123833", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u65f6\u5c1a\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34629015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34629015/answer/192739384", "content": "\n\u4f53\u91cd\u6b63\u5e38\u5374\u6709\u5c0f\u809a\u5b50\uff0c\u600e\u4e48\u51cf\u809a\u5b50\u7ec3\u8179\u808c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36019799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36019799/answer/191905293", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u5acc\u5f03\u56fd\u5185\u5404\u79cd\u4e0d\u597d\uff0c\u5374\u4e0d\u4f1a\u60f3\u53bb\u6539\u5584\u5b83\uff0c\u800c\u8001\u60f3\u7740\u79fb\u6c11\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31645327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31645327/answer/192638959", "content": "\n\u8bfb\u535a\u58eb\u6709\u591a\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921038/answer/192968046", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u6bd4\u53cd\u6d3e\u8fd8\u6b6a\u7684\u4e3b\u89d2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52790301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52790301/answer/173452126", "content": "\n\u7528 http \u6570\u636e\u52a0\u5bc6\u548c https \u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49242761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49242761/answer/192985023", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61971345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61971345/answer/193200369", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u91cd\u5e86\u5317\u57ce LGBT \u5f69\u8679\u6d3e\u5bf9\u7591\u88ab\u5b9a\u6027\u4e3a\u805a\u4f17\u6deb\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51688016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51688016/answer/192885298", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u6709\u8fd9\u8f88\u5b50\u90fd\u82b1\u4e0d\u5b8c\u7684\u94b1\uff0c\u4f60\u4f1a\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61895608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61895608/answer/192929201", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c46\u74e3\u300c\u91cd\u5ea6\u6291\u90c1\u5c0f\u7ec4\u300d\u8f6c\u4e3a\u79c1\u5bc6\uff0c\u300c\u7236\u6bcd\u7686\u7978\u5bb3\u5c0f\u7ec4\u300d\u88ab\u96ea\u85cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61817459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61817459/answer/192813085", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u7d20\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61966558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61966558/answer/193097304", "content": "\n\u201c\u82f1\u7279\u79cd\u90e8\u961f\u906dIS\u57cb\u4f0f\u5f39\u5c3d\u7cae\u7edd\uff0c\u5168\u5458\u62fc\u523a\u5200\u51b2\u950b\u5171\u6740\u6b7b32\u4eba\u201c\uff0c\u8c01\u80fd\u5206\u6790\u4e0b\u8fd9\u770b\u4e0a\u53bb\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30406447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30406447/answer/47951706", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u662f\u4e0d\u662f\u6ca1\u6709\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50634195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50634195/answer/192685339", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e92\u8054\u7f51\u6216\u79d1\u6280\u516c\u53f8\uff1f\u4ed6\u4eec\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61925791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61925791/answer/193220625", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5370\u5ea6\u56fd\u9632\u90e8\u957f\u5bf9\u4e2d\u56fd\u58f0\u79f0\u81ea\u5df1\u4e0d\u518d\u662f1962\u5e74\u7684\u5370\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61386825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61386825/answer/192900561", "content": "\n\u5bf9\u5373\u5c06\u8d74\u7f8e\u7559\u5b66\u7684\u540c\u5b66\uff0c\u4f5c\u4e3a\u5b66\u957f\u59d0\u7684\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4fdd\u969c\u81ea\u5df1\u5b89\u5168\u7684\u5efa\u8bae\u7ed9\u4ed6\u4eec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/192913218", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u65f6\u5c1a\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61937099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61937099/answer/192899257", "content": "\n\u7559\u5b66\u5783\u573e\u7684\u5b9a\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u7559\u5b66\u5783\u573e\u5177\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19834396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19834396/answer/193192894", "content": "\nNike \u7ecf\u5178\u5e7f\u544a\u8bed\u300cJust do it.\u300d\u7ffb\u8bd1\u6210\u4e2d\u6587\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27862474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27862474/answer/192735525", "content": "\n\u5982\u4f55\u80fd\u505a\u5230\u5e74\u85aa 50 \u4e07\u4ee5\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61916021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61916021/answer/192617840", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u8005\u8363\u8000\u63a8\u51fa\u65b0\u89c4\u5b9a\uff1a12\u5c81\u4ee5\u4e0b\u6bcf\u5929\u9650\u73a9\u4e00\u5c0f\u65f6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61948939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61948939/answer/193144078", "content": "\n\u5982\u679c\u5acc\u72af\u62d2\u4e0d\u4ea4\u4ee3\u7ae0\u83b9\u9896\u4e0b\u843d\uff0cFBI \u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u529e\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47390312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47390312/answer/192652492", "content": "\n\u6c89\u5f97\u4f4f\u6c14\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61953504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61953504/answer/193103726", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u771f\u7684\u5df2\u7ecf\u4e0d\u6562\u6253\u4ed7\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963910/answer/193010622", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u751f\u7406\u671f\u559d\u7ea2\u7cd6\u6c34\u597d\uff1f\u559d\u7ea2\u7cd6\u6c34\u548c\u767d\u7cd6\u6c34\u4e4b\u95f4\u6709\u4ec0\u4e48\u5b9e\u8d28\u533a\u522b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61173450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61173450/answer/192842749", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u94f6\u6cb3\u8fd9\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61796412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61796412/answer/192040357", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8529\u53f7\u5929\u6d25\u4e09\u4e2d\u5fc3\u533b\u9662\u53d1\u751f\u7684\u6076\u6027\u4f24\u4eba\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22850305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22850305/answer/192543509", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u5e42\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31522937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31522937/answer/68838699", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u85cf\u4eba\u530d\u5310\u5728\u5730\u53bb\u671d\u5723\u7684\u8654\u8bda\u4e0d\u80fd\u4f7f\u6211\u611f\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61362027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61362027/answer/193124662", "content": "\n\u5728\u4e2d\u5b66\u65f6\u4ee3\u5c31\u604b\u7231\u751a\u81f3\u53d1\u751f\u6027\u5173\u7cfb\u7684\u5973\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61362027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61362027/answer/192225221", "content": "\n\u5728\u4e2d\u5b66\u65f6\u4ee3\u5c31\u604b\u7231\u751a\u81f3\u53d1\u751f\u6027\u5173\u7cfb\u7684\u5973\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61576068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61576068/answer/189100912", "content": "\n\u7236\u6bcd\u6740\u751f\uff0c\u6267\u8ff7\u4e0d\u609f\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49242761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49242761/answer/192890369", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31222342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31222342/answer/192797274", "content": "\n\u50cf\u4e2d\u79d1\u5927\u3001\u56fd\u9632\u79d1\u5927\u3001\u6d59\u5927\u3001\u4e0a\u6d77\u4ea4\u5927\u8fd9\u4e9b\u540d\u6821\u7684\u7537\u751f\u627e\u5973\u670b\u53cb\u770b\u91cd\u5bf9\u65b9\u7684\u5b66\u5386\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35517257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35517257/answer/192745643", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u6770\u4f26\u7684\u8bf4\u5531\uff08rap\uff09\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50597558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50597558/answer/192609582", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6d41\u884c\u7684\u6e38\u620f\u6218\u672f\u662f\u8bbe\u8ba1\u8005\u80af\u5b9a\u6ca1\u60f3\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31722350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31722350/answer/192812241", "content": "\n\u540d\u7bc7\u5c0f\u8bf4\u4e0e\u67d0\u4e9b\u7684\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u6709\u4ec0\u4e48\u6839\u672c\u4e0a\u7684\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61979640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61979640/answer/193217380", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u80fd\u4e0d\u80fd\u9009\u4e00\u4e2a\u6bd4\u201cChina\u201d\u66f4\u597d\u542c\u6216\u66f4\u6df1\u523b\u7684\u5916\u8bed\u56fd\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61895608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61895608/answer/192797504", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c46\u74e3\u300c\u91cd\u5ea6\u6291\u90c1\u5c0f\u7ec4\u300d\u8f6c\u4e3a\u79c1\u5bc6\uff0c\u300c\u7236\u6bcd\u7686\u7978\u5bb3\u5c0f\u7ec4\u300d\u88ab\u96ea\u85cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61817459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61817459/answer/192278799", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u7d20\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28273096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28273096/answer/192810363", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e0e\u7537\u670b\u53cb\u804aNBA?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29563073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29563073/answer/193188079", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c49\u4eba\u8f83\u5c11\u7688\u4f9d\u4f0a\u65af\u5170\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25305063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25305063/answer/193297501", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5b5d\u987a\u662f\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61979640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61979640/answer/193182686", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u80fd\u4e0d\u80fd\u9009\u4e00\u4e2a\u6bd4\u201cChina\u201d\u66f4\u597d\u542c\u6216\u66f4\u6df1\u523b\u7684\u5916\u8bed\u56fd\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61954265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61954265/answer/193323383", "content": "\n\u5982\u679c\u5f53\u65f6\u6797\u51b2\u5e26\u7740\u516b\u5341\u4e07\u7981\u519b\u76f4\u63a5\u8c0b\u53cd\u4e86\uff0c\u5b8b\u671d\u7687\u5e1d\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61386825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61386825/answer/193102004", "content": "\n\u5bf9\u5373\u5c06\u8d74\u7f8e\u7559\u5b66\u7684\u540c\u5b66\uff0c\u4f5c\u4e3a\u5b66\u957f\u59d0\u7684\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4fdd\u969c\u81ea\u5df1\u5b89\u5168\u7684\u5efa\u8bae\u7ed9\u4ed6\u4eec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61112615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61112615/answer/192620976", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u626c\u5bfc\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u5188\u4ec1\u6ce2\u9f50\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61173450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61173450/answer/192439757", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u94f6\u6cb3\u8fd9\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61953504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61953504/answer/193117243", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u771f\u7684\u5df2\u7ecf\u4e0d\u6562\u6253\u4ed7\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61125818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61125818/answer/192961442", "content": "\n\u5982\u679c\u7ae0\u83b9\u9896\u7ed1\u67b6\u6848\u53d1\u751f\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4e3e\u56fd\u5173\u6ce8\uff0c48\u5c0f\u65f6\u7834\u6848\u6982\u7387\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61886324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61886324/answer/192775185", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u9ad8\u4e2d\u751f\u624b\u4e2d\u6301\u7b14\u6df1\u591c\u7838\u95e8\u4e0d\u542c\u8b66\u5bdf\u529d\u544a\u88ab\u5f53\u4f5c\u6301\u5200\u800c\u88ab\u51fb\u6bd9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61953504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61953504/answer/193042879", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u771f\u7684\u5df2\u7ecf\u4e0d\u6562\u6253\u4ed7\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61942520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61942520/answer/192776847", "content": "\n\u53e4\u6765\u5f97\u5929\u4e0b\u4e4b\u6613\uff0c\u672a\u6709\u5982\u968b\u6587\u5e1d\u8005\uff01\u90a3\u4e48\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8bdf\u75c5\u53f8\u9a6c\u5bb6\u7684\u664b\u671d\u5f97\u56fd\u4e0d\u6b63\uff1f\u800c\u5927\u52a0\u5439\u6367\u968b\u671d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22059592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22059592/answer/192555677", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u5728\u914d\u578b\u6210\u529f\u540e\u53c8\u62d2\u7edd\u6350\u732e\u9aa8\u9ad3\u6216\u9020\u8840\u5e72\u7ec6\u80de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61872808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61872808/answer/192568462", "content": "\n\u6bd2\u54c1\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u8d35\uff0c\u662f\u56e0\u4e3a\u672c\u8eab\u4ef7\u503c\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60642532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60642532/answer/183474538", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u201c\u4eca\u5929\u6211\u53bb\u98df\u5802 \u98df\u5802\u53ea\u6709\u996d\u548c\u6c64\u201d\u5f00\u5934 \u5199\u4e00\u9996\u8bd7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35135576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35135576/answer/187665713", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5c34\u5c2c\u53c8\u597d\u7b11\u7684\u4e8b\u60c5\u5417\uff1f\n"}]